2018十大ps4必玩

rdr2
戰神
gg俠
detroit
芒亨
刺客odyssey
judge eyes
overcooked 2
fifa19
pubg

不服來辨

銀魂

無玩過

咁你覺得邊1隻最好1玩

戰神

no man sky
new gundam breaker
無雙8

New Gundam Breaker

ea驚同pubg比狗玩

真3 8

有無十大switch必玩

負評係比judge eyes同pubg

下 好hit架喎

FIFA19 呢D真係睇興趣
唔係PRO CLUB我都唔撚想玩
年年一鳩樣垃圾GAME

吊奶星 得我一個正皮 學友打機好有品味

thx

原本都好地地, 後邊
overcooked 2
fifa19
pubg
係做乜9?

諗唔到塞住先

夠唔夠十隻game排十大

呢隻真係撚狗之王
明明照出3個系統加內容已經呃到大把人買

又唔係剩計獨佔
Switch 2018出咗好多冷飯
十大必玩冇乜難度

唔計獨佔, 其實好多indie都好玩囉, 雖然pc都有

旺達與巨像同盜墓者羅拉呢

Odyssey 正